1:4反cup金球獎5:5

我朗

追和定反cup啊

然後世盃決賽終極決勝

喂喂CHING
大家都係文明人
試下繼續討論啦
做人用多D腦先會進步
我好驚有一日好似你咁腦退化
如果我講野好似你咁冇POINT
我真係會覺得係差辱黎